我諗過㗎喇 第時老婆非處都冇所謂

第時結咗婚大壓力咪大大力打下隻臭雞發洩吓，鍾意嘅就中出佢，再逼佢食事後藥，千祈唔好生仔費事有手尾跟，得閒就揾吓女，揾啱個處女女朋友係自己破嘅就名正言順同隻臭雞離婚。

相反，如果直接娶到個處女老婆，就錫到佢燶日日放工準時返屋企陪老婆，佢未擔心之前已經準備好我哋嘅將來唔使佢擔心，甚至第時買咗層樓都可以落佢名， 佢將佢一生人最寶貴嘅嘢都送咗畀我，所以我更加要痛錫佢，甚至比佢屋企人更加愛惜佢。

婚都結得都係叫臭雞 陰功

唔係處就要比人當雞=.=

正評

女朋友你都無呀撚樣

醒啦

事實係第時比隻雞喝住走去洗廁所，跥幾晚先有得插隻牛肺

好慘

屌佢老母 閪都打甩佢

唔係雞係咩？

true

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

推俾班女睇，等佢地知自己可以幾咁價值連城，同時知自己可以幾一文不值

絲打s好諗清楚，你老公可以話唔介意，但係心底係10000000%想完全佔有你，未俾處嘅絲打加油，你值得真愛

非處絲打又未結婚嘅絲打，你只係隻雞

無論你係假膠定真心膠
真係戥你可憐

點解 你係非處又未結婚？

都得

我係男仔 宜家到咁大個人都未屌閪 要留俾我處女老婆

啲女就係因為覺得同你地呢班男人可以一世，所以先比人生最寶貴嘅野你地，結果你地就仲未玩夠，破完就搵第二個，到大個就好怨啲女唔係處就係臭雞 真係屌你老母

結婚先俾咪ok，如果個男人冇閪屌分手，咁呢個男人抵分手